見過d點充大頭既朋友

K.kkk

成日去starbuck

唔通買少隻錶就可以買到樓咩